覺唔覺香港既電影多數歌頌黑社會?

你要睇邊個俾錢拍

點解呢？

好似係公帑

明明我以晝夜無間

唔係歌頌 係美化黑社會嘅形象

電影發展基金(「發展基金」)最初於1999年成立，以資助有利香港電影業長遠發展的項目。

*

政府於2007年7月將3億元注入發展基金，並擴大其適用範疇，為中低成本的電影製作提供部分融資。政府於2015年5月再向發展基金注資2億港元，並在其下推出新計劃，資助製作預算不超過1,000萬港元的小型電影的製作經費。

2016年6月，政府向發展基金額外注資2,000萬元，作為本地製作粵語電影在內地發行和宣傳費用的資助。

*

香港電影發展局秘書處負責管理發展基金。

你睇下盲亨因為講過兩句人話，同埋撐過佔旺，就有班高登連登傻仔話衰唔晒，禍不及妻兒，就知道點解咁多人仲對黑社會有幻想啦！難怪咁多後生仔收人幾千走去走麵粉班老嘢就ff黑社會都有愛國嘅呢句(我老豆)

黑社會都有愛國嘅

今日青山醫院播《新紮師妹》
原來又係美化黑社會

因為成個娛樂圈都係XXX
做呢行一定同XXX有掛勾